因為一個夢困擾咗好耐

個夢大概一年前開始發嘅
係個夢入面我係香港站搭緊條長電梯個個位
出入都係都要量體溫
我量體溫個陣就發現咗我有發燒
就即刻有個警察之類嘅人一槍打9我
之後有人同我急救
但我好快死咗
唔知點解而一年成日諗起或者係咁夢到
一年前會諗有咩可能警察會咁做
而七個月越來越覺得而個夢成真都唔出奇
武漢肺炎 我老豆又話佢抵抗力好唔洗戴口罩
一係就戴made in China 嘅活性碳口罩

嗚呀 我唔想死呀

潛意識太廢先會係夢到比人隊冧

我係廢

打多啲機練下意志力

下世練好啲抵抗力